# UI development  intro

Bevezetés  a UI fejlesztésbe, megismerkedünk a CSS HTML és JavaScript nyelvekkel, kipróbáljuk őket és elsajátítjuk az alapokat.

A repository alap asseteket tartalmaz, mint képek, sablon html fájlok, hogy segítse az elindulást a videó kurzust alapul véve.

Jó szórakozást! ;)
